傳中國要「一帶一路」寫入安理會決議 威脅動用否決權

〔財經頻道／綜合報導〕聯合國安理會在本週二一致同意延長「聯合國駐阿富汗援助團」（UNAMA）任務決議案，但中國傳出曾在會議期間，一度威脅若決議沒寫入中國一帶一路計畫，將否決該決議。

綜合外電報導，成立於2020年的「聯合國駐阿富汗援助團」在2016年、2017年和2018年授權任務的決議中，都包含歡迎和推動中國一帶一路計畫的內容，然而美國和部分安理會成員曾表示，不能再接受一帶一路被寫入決議，因此今年3月的決議中未提及一帶一路。

而在經過本週二（17）的投票後，新決議並未提及一帶一路，據《共同網》，安理會消息人士透露，中國一度在會議中威脅，如果沒有在決議中寫入一帶一路項目，中國將否決該決議。而1項決議若要通過，需要9票贊成，且美國、中國、法國、俄羅斯和英國不得否決。

美國駐聯合國大使克拉夫特（Kelly Craft）在會議中表示，「聯合國駐阿富汗援助團」的任務已經更新，以應對阿富汗的新發展，但也指出，該援助團無法被賦予更強的實質性任務，原因在於有安理會成員堅持在字詞上強調國家政治優先事項，而不是能最有效幫助阿富汗人民和政府的方式。

中國常駐聯合國代表張軍則稱，很遺憾部分國家拒絕保留先前達成共識的決議文本。

「聯合國駐阿富汗援助團」目前正協助阿富汗籌備9月28日的選舉，並正在推動阿富汗政府與塔利班之間的和平談判。

踢支共出去啦

中共唔自己退出, 其他國家根本踢唔走佢, 同WTO一樣, 真係ON9制度

聯合國係廢既

UN汁咗佢啦

咁咪唔好援助囉

當年ROC點敗走

寫左咪美國否決

League of Nations ChinaziChinaziChinazi

根本唔應該比d無賴政權做常任理事國

佢自己退的
請睇中華民國退出聯合國告全國同胞書

執柒咗佢啦，league of nations 2.0

起過個新聯合國啦
而家果個早日結業
才是全世界人類之福

摺左佢啦 個陣國聯咪又係二戰無用摺左

解散聯合國另起爐灶啦

中国當咗联合国係人大政協

蔣介石真係鞭屍100次都唔夠

UN就算啦，美國退出左之後
得番班歐洲國家同窮鬼國家圍爐取暖

有否決權即係垃圾冇鳩用

係
如果仲keep住聯合國席位
臺灣今日未至於咁

借位post

（解密版歡迎轉載）核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

美國已經通過新疆人權法，準備制裁涉及新疆集中營嘅人士。

最近有黑客獲得片段（見post底部），顯示中國鐵路總公司協助當局運送新疆人去集中營，下圖嘅列車就係屬於中國鐵路公司嘅東風十一型，由中國中車製造，中鐵以及中車參與新疆鎮壓人權證據確鑿。

影片中運轉新疆人入集中營嘅火車頭係同隸屬於中鐵嘅東風十一嘅證據，即是中國鐵路有份參與鎮壓維吾爾人（借圖一張）

至於香港嘅高鐵同埋直通車，大部分班次係中鐵負責

要令香港高鐵全面停駛、直通車唔再入香港嘅方法係：

將呢段中鐵協助中共運送新疆人入集中營嘅片send去美國，請求美國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁侵犯新疆人權嘅中國鐵路總公司，以及中車集團。
一旦美國通過咗制裁中鐵，港鐵就唔可以繼續同中鐵合作，否則港鐵會受到美國嘅制裁，國際業務會立即停止。
如果中鐵受到制裁，以後隸屬港鐵嘅西九龍站再無列車前往中鐵嘅國內車站，香港高鐵即刻變成廢鐵！另外，直通車亦需要立即停駛！還香港人一條屬於香港人嘅東鐵！

至於如果美國能夠制裁埋中車，咁港鐵嘅國產車亦再無西方零件供應，要立即停駛

如果美國落實制裁嘅話，一定會重創港鐵！

同樣，如果美國通過香港人權法，制裁香港警察，亦可以用同樣方法，請求美國制裁買協助運送警察及協助警察鎮壓嘅港鐵以及港鐵高層。好多港鐵高層有海外資產，佢地將會嚴重受創！

大家要趁美國通過制裁新疆，請求制裁埋中國鐵路公司，請大家盡量將呢個post廣傳開去，特別係俾文宣睇到，出poster、國際文宣

成功嘅話可就以停止香港高鐵、令港鐵承受巨額虧損、打倒中共嘅所謂新四大發明、打倒強國嘅一帶一路

請大家幫手發起白宮連署，就協助運送新疆人入集中營，請求美國制裁中國鐵路總公司

大家亦可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

核彈都唔割！
光復香港！時代革命！

舊聞黎，最後中共屈服取消強加一帶一路字眼

台灣外交最失敗係呢次

蔣介石一生幾乎都係失敗

United Nation = League of Nations

唔識中文？
威脅動用喎

其他國全部一齊退搞過新組織

冇計
漢賊不兩立

同當年國際聯盟一樣

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

志大才疏，剛復自用，用人唯親，一手好牌都將民國斷送

好心NATO國家一齊退出UN
直接將NATO變成另一個UN好過啦

垃圾UN

美國快啲自己開返個黎玩啦，UN已經收收地皮

聯合國改名叫中國算啦

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

Push

起碼要WW3之後先得
當年WW1完左就整左League of Nations但擋唔到Nazi
WW2之後就有UN, 而家UN失效, 打仗真係時間問題

唔完全關老蔣事
老蔣本身係接受如果「雙重代表權」＝台灣都係常任理事國 佢係願意同中共係un共存 姐係變做「6大常任理事國」

但後來美國同老鄧玩外交 美日支持 A/L.632 決議 將中共變成安理會常任理事國的 但中華民國"降格"變一般會員

老蔣條氣唔順 所以出走

執左佢啦垃圾UN

UN係垃圾中嘅垃圾 已成支那隻狗
大家唔洗對佢有特別期望

一個大一統思維, 害死晒所有人
當年為左北部, 唔聽美國佬講退守江南
跟住為左面子退左UN

蔣匪真係遺臭萬年

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Agger

Agger cls

感性蓋過理智

係, 而家係鬥拋

好似啲班 group 咁
開過個新嘅杯鳩 group，入剩啲仆街

Un = trash

佢走撚左咪攪到今時今日咁撚樣

一帶一路根本係回血技
一定要同中國斷交

開過個新嘅
唔畀中共入

共匪上到國際依然係共匪

重組另一個制度更健全既組織啦

一個人條氣唔順，就攪到台灣被孤立到今日。獨裁如中共，都唔會咁白痴。

最後係無咁做到

支共又諗住發人地國難財
可恥!

一個無國際視野兼自視過高既大中華膠軍閥，唔被奸到出汁既中共收皮真係無天理

就算退守江南，都未必守得住
如果真係保住江南，會唔會好似南北韓咁？
ROC會唔會民主化？
香港會點？

BTW ROC退聯真係on9

放生北方胡虜好撚過啦
成班懞豬眼平頭仔 除左靠惡腦沖搶劫乜用都冇

公器私用

好笑既係，中共係同意中華民國留係聯合國

UN依個冇牙老虎就算數啦

漢賊不兩立，衰on9自己退出

應該咁講un依種形式既組織係唔會有太大作用 每個國家都有自己既考慮 點會齊到心做野呀

美國一退歐洲都會退
美國年年比一大舊錢UN
歐洲唔會幫手比

當年有得投中華民國走wo,但最後自己走

光頭佬成日FF反攻大陸

佢唔自己走都會比人踢走